旅發局我屌你老母

認證碼呢 屌你個西

乜柒都收唔到

德美 聯署 整合

預撚咗
同政府一尻樣咁垃圾

屌佢老尾 厄左我個人資料

等左6分鐘左右收到，但「人數眾多」，抽唔到 DLLM

等下啦，應該同4000$速度差唔多

我屌你老母呀！垃撚圾！

香港政府 + IT=

收唔到囉

陳同佳自首先定收到驗證碼先

6百萬行政廢 屌你老母

出年都未能收到呀
Dkgh

好撚嬲，聽日1月1日見

應該係popo優先 登入
Dklm

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

HKNOIT

旅發局唔係正苦咩

政府六點收工
2/1再見
然後就話有效期過左

講個笑話 香港政府 香港創科局 旅發局

屌你老母
百佳券100蚊
用撚左50蚊行政費去派

政府部門收6點架
出年先fix bugs

一成都學唔到李嘉誠

求下大家集中推一個post
唔好人人都開一個post屌

但佢呢個限時，11:30未收到等同取消參與資格
最後得1萬人抽就變全球笑話

出年除夕先有

柒撚夠未呀死仆街

谷遊行人數

準備出門口算喇

DKLM , 垃9圾

屌，冇嘅

仆街政府一堆狗官，乜撚都做唔到，淨係識做政治任務

下年除夕應該會有

成日話搞創科，宜家搞個網站驗證碼都可以搞成咁

預言
繼派錢派到民怨沸騰
又一力作

拉

請稍後再試

真係on9政府

14億一齊登入 係咁咖啦

已收到好耐

要喺社交網絡先搵到

當我地入到去 抽獎已完

屌哂所有旅發人既老母

請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試請稍後再試

小小野都做唔好

其實係咪驗證碼都要抽獎

智撚柒障
睇佢個樣食完飯先收到

hk no it

所以我由開始已經冇諗過打算抽

個人資料好矜貴架手足

幾個email都收唔到

垃圾政府係都要逼人改圖
DKLM

屢發局

屌

恭喜政府新年頭籌辣興市民

抽你老味閪奬

開多幾個email 幫朋友簽聯署啦

我覺得呢個抽獎係做馬

DLLM 等左成差唔多大半個鐘，係咪偷人個人資料

中伏

抵啦 仲想抽獎？又畀政府撚

唔係60,000,000咩

1萬人抽 人人有獎

佢係預你抽2021年果份

非常憤怒

6點到而家到未收到 係咪身分證要R字頭先收到驗證碼

你要抽到驗證碼先可以抽獎

個系統瓜咗

下年先入到個ser
再下年再出驗證碼
再再下年公佈結果
再再再下年就俾個獎你

政府真係每日柒一獲屌佢老味

抽到認証碼當你贏

仆街政府撚足你成個2019

有驗證碼都冇用

入到去抽就話：人數眾多，請稍後再試

再入資料就話你電郵已登記

咁我點撚樣抽呀......

應該11.59收到
Btw 都係內定既人抽中啦

和你塞網上版

而加真係激嬲全香港人

可能係人手操作派驗證碼

政府真係無件事做得好

有驗證碼 都入唔到去 長期畫面都係人數眾多

一撚樣
懷疑佢想偷個人電郵資料
真係便宜莫貪

其實唔填都入到去,不過又係出busy

我都自己作算數，亦都線路繁忙入唔到

推俾藍屍親友
令佢哋對政府反感

各位手足，大家不如簽完先繼續抽丫

佢本身都有你d個人資料架啦

正苦搞乜撚都柒過人
可唔可以叫佢地學下誠哥咁有效率

搞嚟畀強國做技術轉移咋
你以為真係有心喺香港搞創科咩

屌你老母 好彩沒玩

頭幾分鐘冇事

恭喜北京習先生、北京李先生、北京王先生、香港林太太、香港陳先生、香港鄭女士、香港張先生獲得頭獎

恭喜另外3萬名市民獲得二獎三獎安慰獎

一拎完碼，下面個驗證碼亂入就得

佢出此電郵已被登記，係咪代表我已經成功登記左
利申：冇入過驗證碼

另外一節消息
由於被黑客入侵，曾登記抽獎市民個人資料被盜竊。

多謝參予。

簽完再抽
［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

香港創科局

用幾個整個網？再加上唔sd驗證碼，錢又袋左，獎品袋埋，搵幾個自己人收幾份獎，扮係成功

DLLM PK正苦！！！

樓主啲個人資料無晒了

條款及細則
9. 任何因電腦、網絡、黑客或其他網絡入侵等技術問題而引致參加者所遞交的資料有遲延、遺失、錯誤、無法辨識等情況，而對參加此項活動所造成之影響及損失，主辦機構毋須負上任何責任。

23. 所有得獎者名單以技術支援公司提供的資料為準。如有任何因電腦、網絡、電話、技術、黑客或其他網絡入侵、或其他不可歸責於主辦機構之事由，而使得獎者所登錄之資料或主辦機構發出之領獎電郵有遺失、錯誤、無法辨識或損毀，導致資料無效之情況，主辦機構毋須就因抽獎而產生或與之有關的任何直接或其他損失或損害，而以任何方式向任何人士負責，包括但不限於進行抽獎期間的任何錯誤或遺漏、個人資料被盜用、電子抽獎券或其他財產或個人物品之遺失或損毀、或任何通知或通訊在郵遞或以其他方式傳送時遭誤送、延誤或遺失。

香港政府，加埋server 起大陸

好耐無見

射精lu

搞乜都柒撚過人

認你老母個證

分分鐘獎都抽埋都收唔到驗證碼

成百萬email積喺度，等出年啦

屌佢老母
上pornhub好過禁f5啦

上街抗議

就係因為抽唔到獎
成班廢中廢老出去反政府

係咪要2019等到2079 ？
仆街！！！

女發局原來係社交網站

拉
推返行動post啦

究竟創科局存唔存在

請稍後再試。請稍後再試。請稍後再試。

簽完再屌

陳同佳vs刀手vs V小隊 vs驗證碼

屌呀

屌 民事訴訟囉

整好未啊屌
我想抽獎呀

其實係專登霸定個頭條，分散d示威新聞

刪po啦-.-

推

屌佢老母 等陣又全撚部大陸閪抽中 我屌晒旅發局啲人嘅老母

攬炒仲抽咩野

成功令大家座喺嗰Mon前勁㩒而唔上街🎉🎉🎉

Email求其開嘅
名同HKID佢哋本身都有

定係唔止呢幾樣嘢要比？

有咩咁吸引大家瘋狂討論

政府派錢你係咪唔要

手足: 和你shop，去太子站，人鏈，準備倒數
連登仔: 抽唔到獎呀垃圾政府

我屌你老母香港政府

政府真心廢

再推

未抽獎先揼爆部iPhone先

聽日民陣遊行新口號：還我驗證碼！

叫人刪
雖然我未能屌完

正！世紀大騙局～

100條線一個 接線生尐fd#pl

根本無得俾人登記
有人中獎一定係內定

等左一個鐘都未有驗證碼

光復server 抽獎革命

冇join過
預撚左私吞
上次果幾千蚊都唔知收齊未

dllm 垃圾等到而家都冇

六個數字，缺一不可！

屌你老味垃圾正苦，成個鐘都未有驗證碼
抽條撚咩

到時照公佈結果

因為你未登記，拎到驗證碼先講啦！

屌
佢js寫得差
瘋狂call Google API
搞到Google Block左自己既ip
唔會入到直到Google unblock

咁要到下世可能先收到
屌你老母 驗證碼呀

一個冇心情
一個盪失路
一個等十八個月
V小隊唔識

直接派錢好過. .隨機 分100.

沒有email 只有等待

上街啦~~

屌 等左成個鐘呀仆街正苦

咁撚廢俾5日時間人地抽就差唔多

預撚左d狗實抽撚到

唔會收到

抽公屋都有公開攪珠
旅發局？閉門造馬！

特登用3個Email 成個鐘都收唔到驗證碼

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

hotmail 成個半鐘都無寄驗證碼

等左幾耐收到驗證碼？

+1

下年應該會收到

佢地係咪用人手寄驗證碼

我懷疑佢地玩人手send驗證碼
你都痴痴地線ge

乜驗證碼都無

藍絲都要暴動了

今晚係 2019除夕
2020除夕要等多366日

都唔知係咪用呢個方法hack入你手機電腦偷資料

屌，我終於明i cable個人數眾多係咩意思

出去幫手啦，太子拉左幾個啦又，仲抽獎

哩d都要內定

原本政府係唔會知你手機電腦既IP Address 經此一役 政府就可以將你身份證同IP Address link埋左

到時淨係check手機 IP address 就知邊個係黃邊個係藍 RFID都唔使用 就破解左呢個情況

咁多人自爆 祝大家好運

十幾億人排緊，慢慢等啦

好老實講，有心做點會做唔好啊，擺明同$4000一樣撚鳩你啦

其實有冇人係成功。
我等左成個幾鐘

似

agree

有冇人個網都係寫住 不安全？

等睇內定

好撚嬲，簽完再屌

流浮山刀手到先定驗證碼到先？

咪on9 其實政府要知呢D有幾難

係咪比林奠及其班底抽左呀 仆你個街

垃圾政府 小小野都做唔好

R
個半鐘都未收到

低能少陣啦 政府會無你個人資料咩
最多咪呃左你個備用email

同五大訴求一樣
根本無回應

比啲大陸人抽撚曬啦，邊有香港人份

利伸: 識人 R 字頭。

未收到呀。

啲科研錢拎晒去洗乾淨

gmail等左已經一個鐘

已fc有blacklist制度

1 兩樣嘢冇衝突
2 炸爆正苦 server 都係一種抗爭模式

仲話搞創科
派4千派成年，連搞抽獎都搞到pat屎咁

同個政府一樣假㗎

簽左

知你身份證唔難 知你地址唔難 但將你手機ip address同你身份證連上關係 咁唔會人人都有 係要班狗鎖定左目標 然後問電訊商拎 先會有 就要佢有一份備份係手 都唔會齊晒咁多人 亦冇得即時update

但而家link左你個ipaddress 同身份證 姐係班狗已經可以「實時」地知道每一個人係咩位置

咁呢樣「實時」既功能有咩用呀？ 送晒d log上中國 你工作需要 換埋電話上去都冇用 因為已經有你既活動記錄 唔使再經多層電訊商

政府要知晒全部人實時位置唔係咁易 而家就好易

派4000話寫個填form app要幾年呀嘛
成班狗官乜柒都唔識, 無料扮4條

專登阻撚住大家行動做文宣既時間

如果你好嬲，你可以咁做

由1800一路開住
dllm仲未收到驗證碼

好老實講。。係一定做唔好

諗得出百萬人同時大抽獎一定係唔識IT..

個政府真係好on9..竟然以為行得通

不如我而家排定2021年個抽籤
屌你老母來生不做香港人
玩個遊戲都咁撚嬲

無事無幹就屌政府
政府搞抽獎就沖曬出來

希望有議員出來民事控告政府懷疑盜取市民個人資料

收集個人資料大忌
貪小便宜

正式宣布 六大訴求

個問題一直無變過

就係政府明知有問題明知會爆
佢都係會照做
因為佢地只係想做，唔做點會有利益過手
會唔會出事唔係佢地考慮要素
做左 利益輸送左 最後件事爆鑊
高鐵又好 今晚又好
受害既又唔係佢 wfc啦

放左喇，蘋果有訪問

仆佢個街，咩都無，等個驗證碼，1個鍾都收唔到

唔入驗證碼都登記到

抽個獎都搞唔掂

要我地信佢搞得掂香港

我屌你老母啦

vs 支那打台灣

人地13億人
我地緊係抽唔撚到
屌

人手send係咁傢啦 你唔係以為會電腦自動系統send驗證碼嘛

黑鳩me蚊

簽咗，推

On 9 game，索性直接派錢好過

認真講好撚嬲..
政府西都算
一心諗住中個靚獎
我早左半小時已經準備好F5 第一個衝入去登記
搞撚左2 個鐘仲未登記到
浪費左我2 小時加2 小時電
仆街旅發局
DLLM

等到部iPhone過嚟會唔會已經出咗新iPhone

點解唔會

你老母 電話收咪好囉
改黎改去 正仆街

同感，根本就係變相泵錢去支那。寫個垃圾網平過放煙花咁多，中共高官又袋袋平安

嬲撚到迫人去遊行

X2
會唔會揀旅客先收到

831

旅發局唔係政府部門

得UI

係喎，可以入到呢頁

屌，係咪要用百度qq先收到呀
仆你臭街
簽撚完再試

我8:00飛，成個鐘都未收到驗證碼，玩9我。

然後你返去登記果頁
入返岩岩個email
佢會顯示你登記左

我仲未收到呀！！！！！

連旅發局都知香港根本容納唔到咁多大陸人

未撚收到呀屌

Dklm 唔好同人講創科啦
攪小小野都咁 同19 Aeg有得揮

聽日有多個口號嗌

到依加都未收到個驗證碼

原來呃人留在家中！高招

我都係6點開波到而家

咪撚on9 啦
咁你去其他人屋企上網。拎人地個WIFi。咁個IP address點計
宜家手機我相信都係dynamic Ip。唔會用static Ip囉

到以家都冇code..... 玩咩？姐係內定啦所有嘢

家用都係dynamic啦
政府要搵資料真係唔洗咁多野搞
搵ISP已經夠

大家睇真啲官方網頁個標題，叫做：2020香港除夕倒數大抽獎！
係2020年嘅除夕呀！即係2020年12月31日！
即係話，呢個抽獎係出年2020年嘅除夕（2020年12月31日）！唔係今年2019年嘅除夕（2019年12月31日）呀！

我真係覺得我老細嘅名言好啱，洗錢唔緊要，千祈唔好使咗錢大家反而唔開心，仲要比人鬧就無謂。

分分鐘冇諗過要handle過百萬concurrent access，load test都可能唔撚使做，然後d所謂禮物全部益撚晒自己友，其他懞撚全部送資料班鳩官fat fat喇

全部內部職員中晒

SE2 出先定收到政府部iPhone 先

屌，同派4千一鳩樣
早知大家填返表算啦DLLM

簽下面呢個冇咁嬲，幾個制就搞掂
入去睇下填下啦

等左個幾鐘都未有

SAME
on撚9

要屌請屌政府。。不要再屌IT狗了。。IT狗是無辜的

百萬人同時大抽獎仲要同時比人register係IT狗眼中簡直係花式自殺。。

城市電腦售票網次次人多d都收皮啦。。

騙徒嘅手法真係層出不窮。

聽日

旅發局 點9人

收唔到

400萬800萬人分
仲要浪費市民時間
真係好撚野

不如
香港獨立，唯一出路！

電話無數據？

點會收到，中獎已內定。

6點登記到宜家都冇驗證碼揮手

一定係一早內定左比班支那人

Refresh十幾廿萬次都唔得 垃圾

屌你老母 達哥部iPhone仲易抽

究竟有冇人入到唔係Busy頁架⋯⋯

演唱會買飛買唔到都聽到有人買到山頂位咁樣。

佢有email blacklist機制

12.31 旅發局 呃鳩人

入完資料黑畫面 咩意思

愈多人同時refresh 佢收皮得愈快。。

政府揾vendor搞既電腦系統肯定仲用緊windows 2000

死仆街實有後門腳俾支那人入去抽

預咗㗎喇真心膠政府

721 唔見人
831打死人
除夕日 呃鳩人

五行失屌啊仆街垃圾政府

屌你老母次次都搞閪，廢柴

又成功撚狗

人唔笑it狗都吠啦

爭取驗證碼大遊行！

今晚裝修旅發局

點解政府做每一樣都可以咁柒

應該2021新年都未收到

因為香港獨立，唯一出路！

好撚廢

上街

gmail check過spam, all inbox 乜柒都冇

政府9成又係用最平既價錢揾最cheap既vendor, 用埋啲行緊windows 2000 既20年垃圾機黎搞

有冇人係拎到

旅發局睇黎好想裝修

8點2都仲收到驗證碼

屌你老母，個system咁撚垃圾就咪撚拖到6點啦，真係成班天才黎

係呀，佢blacklist左一堆email

就係想嘥尻大家時間唔上街抗爭

佢個網寫2020除夕，唔係2019除夕，2021年先收到好合理

11:29 59秒都仲係咁講

收到 但入完之後又彈繁忙

屌仲未有呀

聽日上街屌旅發局，我要300萬人

抽唔到獎
要上街了

未入都估到

個政府有乜做得好過人，年尾都冼你一獲

見到你班人咁嬲真係笑撚死我

啱啱收到 但話驗證碼錯誤

乜7都收唔到

想聽日激人上街

反正旅遊業重創唔爭在旅發局都重創埋啦

心水清

我意思我未收到sor

將抽獎美其名為炸server

屌無恥到咁

反正我抽唔到，開住個page開每秒auto refresh瘋狂炸9佢

我淨係見到黑畫面

on9 睇下個大題 叫2020香港除夕 即係31/12/2020先會有認證

人手覆email 差唔多啦

咁都算抗爭？

百屌成材

兄弟爬山

同佢攬炒
冇驗證碼都炒到班有果D抽唔撚到
我得唔到既,你班垃圾港豬都唔比有
DLLMCH

咁咩都冇用㗎啦，你咩都唔好做啦
最憎呢種思維

派4000時又話整個網站要3年 屌你老母 我立既稅就係比返呢啲垃圾我？

執柒左佢啦

岸鳩仲未有驗證碼
兩個鐘都未有

新iphone出先 定收到驗證碼先

個驗證碼係都市傳說黎？

晒鳩氣LA

好垃圾

等睇狗官一字排開譴責暴徒網絡攻擊幾百萬次
搞到藍屍廢老少咗100蚊

好心唔好懶係野
請幾個大陸哩坐係度人手send 都唔駛咁耐

仲有心情抽獎？
啲手足係出面搏緊 你班垃圾係到抽獎

On撚鳩的驗証碼

我意思係，抽獎咪抽獎囉，同人鏈係無衝突，又唔係必要link 去抗爭度既，個server 都預咗佢會死架喇

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

燒撚咗旅發啦 冇柒用

等咗成粒鐘乜池碼email都收唔到，垃鳩圾。
同 cctvb 一鳩樣，玩唔起就咪撚搞啦。

丟鳩架，仲一閪日話要搞乜柒嘢創科。

你們想中？哈哈，入到先講

用左兩個email, 完全收唔到驗証碼;政府造假強國化

香港創科

旅發局惹人小佢老母！

繼$4000後 政府又一撚狗次作

講真 頭先簽完德國聯署
轉頭就收到驗證碼

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

又有藉口比人鬧，整啲咁嘅抽獎

咪撚鳩人啦

去洗版啦

Twitter

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

肯撚定要用@qq.com啦 甴爺爺叫到

用123456驗證，實測work

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35233/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35383 / 50000

中文版

而家先睇到 係咪已經冇得玩
佢寫 6-11:30 PM
仲有香港人就玩得 而家冇?

Push

改咗唔使驗證碼

但都係嘥鳩氣

hack就唔會嘅 無啦啦改用email你都知咩事

屌你，等左成粒鐘都無驗證碼。

今晚出黎攪大佢。

香港政府屌你老母

出年31號就知結果

左手交右手

攪個抽獎都成鑊粥
正廢柴

聽日上街屌柒佢

其實有無人入到去？

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35892 / 50000

中文版

如果上唔到中文版
求下你用CHROME上德文版翻譯簽左先

想呃9人資料炸正苦

連閘都唔比入

屌佢老母 依家仲係人數眾多

會唔會咁樣都係reg咗
試過之後打返同一個電郵地址，話已登記

等睇聽日又過200萬人

旅發局正式申請裝修
無論黃藍都支持

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
37074/50000

中文版

驗證碼只發俾落選建制區議員

其實各位香港人真係咁撚鍾意抽獎咩
有冇咁等錢洗
抽唔到發脾氣真係理解唔到

2019屌到2020！

新年快樂！

乜柒都收唔到，不過一早已經預咗，香港政府真係世界第一垃圾。

屌佢老母 還我iPhone

有無人中到啲嘢？咩都好

眼看手物動

12:49收到驗證碼

平安 >>>>>>>>> 快樂